今日同鍾意既人食左餐飯

佢笑住望我對眼個下就覺得自己返唔到轉頭

好想約佢去和你shop

發撚完夢味啊

真都冇咁真

醒下啦 聽日得香港人陪你

佢會唔會有少少鍾意我

利申：肥豬

Hi巴打 我地撞名

好過自己一個既…

下-.-？
我有無眼花？

我都比人叫開肥肥仔

光復到香港個日我就同佢表白

咁隔離有冇人反枱

我以為你連登個名

冇食黃店
大家都係手足
明既

就聽日一齊去尖沙咀行街倒數啦
唔好得個想字